其實面毛可唔可以剃

好驚剃過會變咗鬚
但係d面毛又長又黑好似猿人咁

chewbacca.jpg

肛毛可唔可以剃

激光囉

食緊a酸未做得住

啲人會去線面

線面

聽人講每個月要線一次

我鳩毛都照剃啦

生返咪再線囉
你鍾意既個個星期去線都得架

男 線開 3星期1次
佢話要2星期
線左好好多 仲會修埋眉

面毛我唔知
不過
千

線完會白淨d?

有無介紹

好似好正
我條眉多毛到就快變成一條線

冇左d毛的確白左

我係去上環梁太 google utube都有介紹

好似好多人想線
想提提你地第1次係好撚痛
如果你成2個月唔線 又會好似第1次咁痛
Keep住線就冇乜野既 但都係痛囉

同埋第1次線完我會敏感 洗完面果時會紅 跟住又冇乜野

啱啱google都係即刻出佢

我見佢話線過就要keep住線同埋頭幾次係會望落d毛會粗咗

唔好線面
會成面發炎

你線完睇下跌落黎d毛 我係好撚多
見到之後就決定keep住線了

儲錢做激光算了